無間道預言成真

警察其實都想做好人

推

推到下次印出黎用

[url]我無野講[/url]